油塘乜事？

有冇朋友住油塘？聽講d狗一落車就跑入村

好大單

有冇detail???

留名

我知 有人想知再講

help pushing

推

知咩事就講喇thanks

p.s. 正經野都要吊人癮，盞伯母辛苦

直播睇緊

Link??

link??

Link呢

手足

好多警甴

無人想知呀，屌你老母

捉左啲人埋牆

未fc好似話懷疑黑社會聚集

油塘有黑社會嫁咩警察宿舍就多

藍色恤衫個班未黑社會

油塘點會無黑社會

休班警就多

唔好咁講，黑社會都有講，下面鯉魚門村好多艇家賣粉。張家輝仲要食匙羹

拉左4個

油塘好撚多黑社會同街童，d人周街食大麻都仲得

村下面肯定有，但係相入面唔係鯉魚門村喎。

Live

講左死全家

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

push

On9仔 又block個

而家仲捉緊人上車

被捕人士關注組有片同相

個個po都:手足

覺得自己好幽默好風趣?

ppp

大約歲數幾多, 想知關唔關事

條撚樣出曬名5毛黎

唔好覆，直接block

有街坊話見過真係mk古惑嗰啲 唔係手足

紅油咁撚多人？

似真係黑社會

琴晚仲飲醉酒喺樓下唔著衫
有一個仲醉到要人抬
From Tg

我知你老母死撚左

大獲野 有人想知再講

拉古惑仔,有幾個我凌晨成日見到,嘈撚到3-4點
不過都好似有街坊圍觀比狗拉左

都係後生仔嚟

捉兩個黑社會要6/7架車, 廢撚到呢

我見到成架lift都係黑社會喎

講左斷雙腳
唔講斷雙手
講啲唔講啲就斷碌鳩
你自己揀

thx

暫時聽返黎落樓有4個
但啱啱係咪又有兩個街訪被拉？

香港警察咪黑社會

同一班人黎

街坊做咩 屌狗？

6，7架車捉4個人？

黑社會黎

pin

2143 丘品記者問街坊話:有黑社會收數佬淋紅油 上樓拘捕黑社會同黨 原本得2EU 之後又黎多4架
街坊亦被SS 懷疑係一棵
亦受不禮貌對待 態度非常差
但最終放行

From tg

好似又放左 我都唔肯定

2143 丘品記者問街坊話:有黑社會收數佬淋紅油 上樓拘捕黑社會同黨 原本得2EU 之後又黎多4架
街坊亦被SS 懷疑係一棵
亦受不禮貌對待 態度非常差
但最終放行

721班牛屎佬又唔拉？

仆街 真係拉左街坊

王議員向記者稱，警方於大約8時在秀麗樓調查懷疑黑社會淋紅油個案，有街坊落樓圍觀，警方認為圍觀街坊或有黑社會成員/童黨，因此作出截查街坊等行為。
過程中警方對王議員極不友善，包括惡意言論，包括指議員唔識法例唔好學人做區議員。王偉麟議員將會向警民關係科等了解情況。
有街坊向記者表示自己當時帶帽被截查，警方兇惡要求街坊配合截查，包括突然將街坊的帽丟落地下等。
總共拘捕4人，當中有包括圍觀街坊

1.頭一批人被截查 4個被捕 有圍觀街坊
2.之後上門拉左堆人 街坊話係6個 但應該係黑社會同黨

黑社會就唔係手足？

班狗擁兵自重, 黑白地盤都要搶哂

狗手足囉

如果係淋紅油
洗唔洗咁多架狗車

講咗死老豆
唔講死老母
講啲唔講啲死全家

聽講係你老母死咗
條屍俾班popo輪住屌

你地班五毛狗又真係幾易認架喎

無人想知呀 屌你老母

fc?

點解個個都話係黑社會
冇證據但又勁肯定
好打手feel
大家小心......

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

係都要玩嘢

.

pish

PUSH

話黑社會果d五毛黎

宜家情況點？
黑警咬咗幾多個？
全部都係冇牌爛仔？
有冇街坊被咬？

唔係

Push

不推啦

咪姐係黑社會囉

詳情

mk街童就話撚知你去死啦

黑社會同狗有咩分別 721 831

盲亨2014都有出黎支持佔中，黑社會都係手足，快啲認人，搵律師

多撚多警黑同MK仔

下面三家村好似有字頭

咪即係黑社會囉

捉街童要咁多eu?
班狗真係大撚把資源 證明佢地警力過盛

屌你老母

義務律師幫咗我哋咁多次
今次到我哋幫返佢地

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

講啦 on9

淋紅油要咁多警力?

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

有班mk仔係到私片

佢地係用打isis做目標去買架生

點會唔過剩

黑警死全家